[COYS - 聖誕快車] 熱刺球迷吹水區 184

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

mma留名

真熱名單Update @20191123 連會員名, 120人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有冇人解答到我
呢個時間係官網買左波衫係咪有排到

咪一兩個星期
我估

Christian Heariksen

son:我本善良

我果陣等左3個星期

仲諗住生日著

要著第2隊了

孫興慜 (放大假)

希望有得睇ssg

差唔多啦

重係120人

唔知週中會點出

焗出啦應該

唔岩數咩？

叫巴打現場幫你買

冇 我冇咁多isp email去開分身

我估出返大力 左路dele/大力

有咁多人就好

今晚對車只求一分

3唔識7點會幫

死熱狗

我地應該係最經常比人串咩人先會鍾意隊波果隊
但係鍾意隊波要有原因咩

一季拎兩張紅好似有追加罰多啲？

屌 得60人
邊個改

𦡮

未完季 仲要半季都未完

Mourinho on the red card incident on TV: “I hope Rudiger recovers from his broken ribs.” #THFC #COYS

上張係咪打甩咗

第一張打甩咗啦

係 但比人出示2張都好7

佢以前都玩開呢啲招

洪7公

我要等多成個月先加到名
其實好驚著出街自爆

法國已經冇人講脆正選然波

Mauricio > Mourinho

of coz

真面目黎啦
快撚D 係記者會串球員
快撚D 問levy攞錢

肥普爸爸會皇者回歸的

daddy:邊個係人邊個係鬼我睇得好清楚

兒子紅完3場之後，第4場就對利

小注馬體會贏左

黑暗兵法

回防俾文尼陰多次再紅

普：多謝你幫我坐暖張櫈

3年後？

邊個再比佢陰就好柒

到時成班波十成九又會上哂腦

輸波唔緊要
但係唔好輸自己

岩岩記者會又講多次斷肋骨

Mourinho on the red card: "Rudiger for sure is having scans in the hospital on broken ribs. It was such a bad tackle. In my country we say clever player. Why I fell in love with this country is because we don’t call them clever players."

佢由係獌輸俾林8既打比群已經谷撚住 搞到而家成個怨婦

今場dele, dier, 右閘廢到

出23, 尼當, rose左華右應該唔會輸得咁柒

洗乜陰，俾利炒兩球成班又失左智咁

23正選咪自打嘴巴囉
之前見有人話買ziyech頂佢既

咁講又柒又輸唔起咁，唔咁講又唔幫自己球員

出尼當 LoCelso 試下左rose右科
之後後備擺ssg都夠啦

老豆護仔

我寧願好似肥普咁好過
咁講真係好撚柒

Willian 同 Antonio 邊個剋熱多d

再數就到son，又係冇腳好波，最出位就係踢鳩人個下，

仲未到個龍，個下又係失左常，明明正常接到既波，再唔係俾你單拳打出，係會天才到諗到起飛腳，仲要唔中波中人，我諗唔到可以點再柒了......佢簡直係將柒呢個字演繹得淋漓盡致，應該冇得再柒了......

肥普咪又係搞到更衣室唔服佢

點都係金章安 因為起碼我地贏安東尼奧

阿脆今個禮拜又贏

因為今日迪基亞柒完要幫佢遮醜<比佢更柒

仲未數到kane同lucas，係廢d，起碼冇做d咩唔正常既行為

把口冇咁臭先

我地有冇sport psychologist?
班友心態成日都好差

今場真心覺得得黑山有火
ndom 都唔錯 下次ndom 冇正選可以反摩了

阿積士三寶+一狗要轉人了

大力臣快撚d 躝
摩又中左計 反cup 奧林比亞高斯個場以為佢仲有heart 踢
如果半場ndom 換dier 可能仲好d

真心寧願1月賣左佢換錢
如果賣到就好

買佢同姓摩x返黎啦

大力 hea 到
一開始應該想大力當摩迪用
點知完全唔得

上季大力長時間都係咁踢 效果出到黎唔差

要求魔佬同son作出罰款

退熱貼聯隊

krul
VVD young alonso
KDB ward-prowse ramsey pogba
antonio aguero willian

第二球輸撚壞左，唔撚想再見到件柒龍dklm

得番個黑氣石同埋青訓

就算全盛大力都好
隊波一唔順，佢就會喱到超後，交winks' pass

係修皮頓都可以爭輸比boruc
根本就係垃圾

肥普盲推佢係偏心啦

呢一刻最重要係摩佬點去調整球員心態
對中下遊要全取3分
對強隊真係要諗下計仔
比人針對性咁搞 真係唔順暢

根本就未夠班
如果真係掂肥普一早喺修頓搵佢打緊正選而唔駛做咗5年後備啦

盲乜鬼 係上年vorm都踢到好柒 先要用埋3號龍

買返個左閘
中堅用Jan + Toby啦
唔想再見到黑山
啲防守意識差到

中場Dier又係唔明憑咩有正選
Ndom好用好多

前場4個好廢咁講「要隱形時真係可以好隱，但好勁嘅時候又可以好勁」

禁區入面起飛腳先on9,用手唔撚得，再唔係用個龜頭頂走佢囉，真係柒到喊

呢球真心弱智，明明得你可以用手，你偏偏唔用，仲要懶醒起飛腳，點知波皮都掂唔到

今年唔用佢就要用whiteman㗎啦

7頭主當年1m都唔肯比黎買p Lopez

咁撚貴 不了

睇過報導，好似係有個clause 可以用6m買
光頭佬想再同愛斯賓奴deal平啲，出價2-3m
人地唔撚理佢

加沙上季都正正常常

點解會變到咁

唔得la,手法怪怪地，重有d藤雞

佢都算高 但打高空波都幾廢

好彩無睇，唔係訓唔著

今季唔記得邊場救左好多波比人吹奏

上季都係

後備龍算係咁啦

輸第一球就冇計
第2球同son紅 係球員on9問題 冇法救

係咪一做得耐少少熱刺嘅正選龍，就會開始變弱智

foyth

脆先係

仲脆 尋晚有脆贏左啦

想他

唔得啦 摩佬要擺toby喺中間set波
佢個位應該唔會郁

一係超人逆足打山個位，呢個無可能
一係將成個陣mirror倒轉，呢個要搵一個右邊版嘅Son

還掂牛清都無番黎，不如...

我想講大家唔好ff 咁多
1月除左clarke 之外係唔會有新球員，可能分分鐘連clarke 都借去第二間英冠
今季大家繼續睇加沙尼加，dier，eriksen

屌啦 26號不如科打右閘 rose 打左啦

牙脆

肥花

有冇可能為rose搞返個告別賽

重有1年喎

係肥普放棄左pau，留個位益加沙
而加沙果陣係出到無得出，睇中乜而揀佢？

利維小氣鬼
有可能咩

個陣係諗住買嫁啦
點知主席連買斷價5m都唔比，係要傾平啲

係睇摩佬自己變 如果唔係比咩人都冇用住

幾時歇冬？

3-16/2我地都冇任何比賽

大力神同摩迪差兩班啦，以保護皮球同引球突破能力方面

大家唔覺全場最垃圾係aurier咩？

全隊都垃圾，得A4好少少

第一球送角，開角防唔住安被入，被偷波最多，全1場1,2次致命傳球

你係睇開都知佢係咁上下斤兩 都冇乜特別感覺

錯怪rose

最大問題係依家摩佬好靠佢去踢

最衰就係依D球員，耐唔耐一兩埸識飛，跟住踢D屎出嚟
不過尋日全隊撞邪，包括摩奴

自己樣衰都算
球證都唔幫

摩迪好似下年完約，不如回購啦

好心son要報復都揀個自然d既動作啦

咁樣跌落地向上伸腳踢人咁on9咁唔自然係人都紅你啦仲要依加有埋var

首先要levy肯，然後再要摩迪肯 好似難啲喎

其實最重要既係點解要報復 ，明明輸左6分波之後果幾場都好重要，打亂埋daddy既計劃

Rubbish

Spurs injury news: Erik Lamela has commenced intergration back into first team training.

救世主回來了

七公：

講真呀 lamela 係度起碼冇咁妹波先

Jose Mourinho confirms Spurs have appealed Son Heung-min's red card against Chelsea.

下場再用大力狗就反摩佬

一季要幫兒子打甩幾多張紅

般茅個張都冇打甩到

我知 純粹係講緊佢今年真係拎太多紅牌

其實dier 又唔係真係好契，落後親過2 粒就立刻換佢
但正選一定有份

黎緊幾場出下Parrott啦

我覺得好撚顛既係lamela 踢咁耐英超
一張紅牌都冇

鬼佬傳緊一月 parrott 借去qpr + amos 借變賣 ＋ 錢，換件新仔Eberechi Eze

你有睇南美波就知咩事

科紅係因為廢

想踢死Kane咩

Son becomes the first player since Lee Cattermole (2010) to be shown three Premier League red cards in a calendar year.

Cattermole

難以想像son可以去到cattermole級數

少林落腳其實算準

再講多啲

熱刺fans 歧視rudiger, 車迷歧視 son

Chelsea supporter arrested for racially abusing Tottenham’s Son Heung-min

咪話 有睇都知南美人落腳好鬼準

俾車fans舉報

睇完之後 反普情何以堪 根本係個sup9班主同班25 逼普走 普唔會打死一套
唔係話daddy 唔好 但係我更愛普

全隊都25

肥普用素素一定係對球隊最好選擇 雖然而家可以j到入波 但係防守冇佢仆晒街

我覺得係摩佬未知道素素個頭腦理解唔到咁多戰術要求，唔識得同時兼顧攻守

屌你老母訓醒就見到有人jer9me

levy會求肥普番黎
摩佬無任何前途

好掛住單比利

SSK 剋 pogba 剋 dembele 剋 SSK

嘩

Son 報復心態都唔可取啦

個肚有幾摺

兒子EQ好低

扮可憐都唔應該還左拖先

人地個下似唔小心

右手發咗力喎
反而腳踢上果下係純抽水

第一眼睇以為係somi個衰妹

屌原來真係個衰妹
本來以為係mamamoo果個

Son 呢種心態已經搞到我地輸好幾次 搞唔掂

衰你老

晚晚都陪緊唔同老細喇佢 今晚實比人禁住黎屌

這裡好毒
走先

約咗女倒數

係咩
你咪係打lol過

一年前同囡囡倒數
半年後散咗
同R連決賽同一個星期散 喊出嚟
好能凍呀屌

佢球場視野得五米

弱者先叫春

激烈的碰撞

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

黑警又衝出嚟發癲

真是傻9來

The Telegraph understand Eric Dier is set to land a contract extension at Tottenham Hotspur after returning to the first team under Jose Mourinho.

迷摩狗會話 希望摩daddy會教返好佢啦

N'Golo Kanté's votes for the best French footballer in 2019:
1 | Moussa Sissoko (Tottenham)
2 | Hugo Lloris (Tottenham)
3 | Kylian Mbappé (PSG)
4 | Karim Benzema (Real Madrid)
5 | Wissam Ben Yedder (AS Monaco)

son 打唔走張紅牌，2020 見

簡迪識波

準備落車。。

倒數完返屋企

下半季英超有兒子 七嫂 隊長加盟
我熱

但科會走

左兒右娜

冇睇上半季
今季科踢咗幾耐英超？

屌 條女搞到我張床濕哂

咪撚喊啦
咁大個人都仲喊濕張床

條友瀨尿

佢唔記得著尿片訓覺
又要畀daddy屌喇

東兒西美
南山北素
中華陀

Want me to ruin your Christmas? Somewhere in London there’s a warehouse full of "Spurs champions league winners" merch. Wrap for the parade bus. Posters, flags, t-shirts.

I want my ashes spread there

贏咗爸爸就唔會走
戴芭娜就會嚟
大力就可以躝

[@TeleFootball] | Eric Dier set to be handed a Tottenham Hotspur contract extension after a more prominent role under Spurs head coach Jose Mourinho.

Dier lost his place under Pochettino but started all but one of Mourinho’s games in his first month since appointed.

#THFC #COYS

香港警察香港政府香港法治
我屌撚哂你地所有老母

如果熱刺畀白禮頓雙殺
我會悔改並且改反摩了

咪一鳩樣.jpg

摩佬既蜜月期已經過咗
差唔多要諗定新領隊

普捷天奴好似諗得過

José Mourinho has been in contact with Real Madrid forward Gareth Bale over rejoining #thfc. | @eldesmarque

左bale 右Son

摩佬有兩個用處既
levy J左佢咁耐，應該可令佢洗錢加人工
又可以靠佢名氣呃d球星/領袖黎
然後唔該快d躝，肥普回歸

左bale右moura中間son
球霸守龍

高爾夫巴利打左閘

推介個球員 一月轉會好搶手
希望摩佬搶到返黎

黑警(Green Object)
能傳擅射 有入球有助攻
防守攔截一流
必要時可以守埋龍
任勞任怨 人工又平
對住敵人唔會留手 去邊到搵

講緊蓄龍科？

首先呃摩迪巴爾返黎先啦

真熱爆頭手足

睇黎平時有一齊出去玩

巴打買左？

Yes matchworn

官方抽水

留意到大力狗同科嘅地位已經變為0 水都費事抽

rose都係

Rose最sad

kante 25

Ssg

toby話冇想過離開

學下dier咁誠實好過啦

岀面有歐聯打既球隊未必俾到4年約就真

下年都無得打啦

國米唔係睇緊佢同超人咩

聽日我會入場睇對白禮頓，希望唔好睇一場輸波

正呀黃黃狗

[@FootyInsider247] | Tottenham Hotspur are willing to sell Cameron Carter-Vickers in January for a free in the region of £4M.

The defender is on his 4th consecutive loan from Spurs after spells with Swansea, Ipswich and Sheffield Utd in the previous three seasons.

#THFC #COYS

慘，要躝

拉美拿依啲位係好識做
never red

Spurs are tracking Roma’s Turkish winger Cengiz Ünder.

The 22-year-old has only played 10 matches for Roma in all competitions this year after struggling to impress new manager Fonseca due to a series of injuries from the beginning of the campaign.

[@CmdotCom_En] #THFC #COYS

傳番條底褲

又係羅馬 又係翼 又係成日傷

七嫂後繼有人

Napoli president Aurelio De Laurentiis has confirmed Tottenham interest for the defender:

"It is based on one hundred and twenty million euros. The Senegalese defender is followed mainly in England. He likes, among others, Tottenham and Manchester City."

是

是你老

希望贏啦屌，上次去睇，隊波都係贏既

打brighton都驚 輸左我切Jay

承你貴言

黃黃狗點買飛？

[L’Equipe] | Spurs head coach Jose Mourinho is now ready to do battle with former club Man Utd to sign highly-rated Lille midfielder Boubakary Soumare.

Lille are ready to cash in with former Swansea and Bayern Munich flop Renato Sanches having a renaissance season.

#THFC #COYS

kane
ssg alli lucas
ndombele ssk
rose jan toby john
vorm

ok?

Murray 頂死Toby 同湯羮

[@ElDesMarque] | Tottenham Hotspur are preparing an offer for Real Madrid defender Raphael Varane after a request from Jose Mourinho .

Mourinho is keen on bringing in Real Madrid’s French defender Varane to bolster the Spurs defence in the upcoming January window.

#THFC #COYS

son kane bale
alli dybala
kante
jan toby varane foyth
gazzaniga

依個真係得個想字
高列巴尼機會性仲大

利維估陣容@20191226 20:30pm PL Spurs v.s. Brighton

TEAM NEWS:

@Ben_Davies33 (ankle) and Hugo Lloris (elbow) - continuing rehabilitation.

@ErikLamela (hamstring) – commenced integration into first team training.

Following his red card against Chelsea, Heung-Min Son has received a three-match suspension, beginning with the Brighton fixture on Boxing Day.

Boxing Day 聖誕快車日，
想講下對手Brighton, 今年轉左教練踢4-3-1-2
其實踢法幾多變, 戰術幾豐富。唔可以睇小。

曼，車 開始睇到對摩佬個陣個弱點
放3-4-3 Double Load 我地兩邊後防個位...
尤其是Vertonghen 個邊，由進攻 3個 變返防守 4個個時
左後個位空得好緊要. 我覺得要打Wingback 會穩陣D

Gazzaniga守龍。
三中堅，V5 + A4 + S6 可以繼續
不過左右變左Wingback
右Aurier, 左Sessegnon
防守時變返 5 個, 似一個3-4-1-2 既陣
中場中 Dier + Ndombele
兩邊閘多左落去防守, Ndombele可以做多D波
進攻中場用Dele, 可以同Kane 互換位。
Lucas Moura 打最前

COME ON YOU SPURS

黑鬼都話要收120M
其實都係買唔到

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

張圖打左lloris打龍啊

O... 係wor 太掛住佢

掛住爸爸

Poch Daddy

官網，我join 左member

紮住隻手淨係打手槌囉

No manager in the history of the Premier League has managed more games without defeat on Boxing Day than Jose Mourinho (7). He remains unbeaten on the 26th December. #THFC

今晚又要破紀錄了

賽前睇好通常都踢到碌柒

醉酒佬生日快樂

Tottenham Hotspur will terminate Jack Clarke’s season-long loan from Leeds United next week by activating a recall clause.

The young Spurs winger will have the opportunity to work with Jose Mourinho, before the club decide the player’s next steps.

Match day

返黎等如前途盡毀

今季leeds外借名額爆左冇得岀場
應該recall再外借俾其他球隊

Gazzaniga, Aurier, Alderweireld, Sanchez, Vertonghen, Winks, Sissoko, Lucas, Dele, Sessegnon, Kane (C).

色色龍

DIER

大力狗同盧素真係躝得

Finally no dier

30m利 名都無。。。。。

肥當又去左邊

淨係轉咗winks cc龍2個位

Cc龍
打哂左路

尼當係咪太似普巴唔夠爽摩佬睇唔順眼

喺後備

應該又傷

對面個個教練
Graham Potter 好教練黎
睇過幾場, 踢得幾對拍。

屌原來七嫂後備

出色色龍都唔出lo celso

Goodbye and thank you 施素low and 三十米

打拜仁招必殺太型

七嫂救世主黎

咁點都要有個人拉邊嘅

當初炒曉頓搵佢都有懷疑

Poch daddy is that u?

Btw 又係crazy 想睇科囉

屌你老母

真

對面又學打3中堅 2邊閘咁啵

隻Bernardo玩fm必買既後生仔 後場萬金油

共你相識三千天 我沒名無姓
慶幸也與你逛過 那一段旅程

Rose同ndom
其他人快車全勤
COYS

黃黃狗影多啲相up上黎俾我地J下

躝

應該真係好似我估咁 打 3-4-1-2
係保守D, 不過左路會穩陣D.
Rose 應該賣得

肥花傷？

真係好懷疑林太係咪真傷

肥花走左之後我改咩名好

屎屎龍會推高啲
後半場係M字企位

丹尼路斯(已躝)

我同你識左咁耐？

我又來了

科夫(準備躝)

有無人睇緊官方熱身 Facebook Live?

今晚似會有紅牌出現 好睇實了

無咗兒子，唔知有幾影響前場

瘋狂爆閘

谷歌

其實rose講過好多次佢會履行埋份約,所以就算有隊想買佢都未必走,坐多18個月

超人7年了

佢究竟做錯啲咩
除咗多嘴

如相處 悶透後 如相愛 沒永久

普爸

大輪換我諗要下場對金絲雀先會見到了,
呢隊西波領先3粒都可以變驚風散

上次睇咗輸得咁7
不了

再老啲先賣就賣唔到錢
所以Levy想盡早放走佢

陣間唔會比白禮頓雙殺掛

夠死下下爆內幕
但其實佢好似係青訓果班外最老資歷

又話摩佬會輪換嘅

ndom大名單都無 又傷？

對面好似出兩個o靚仔
係咪諗住屈快屈身後

第一日識佢咩

實係喇 超人老 唔夠人快
右閘冇腦

唔係好熟其他隊，講多啲嚟聽下

話同做兩回事
佢夠讚科啦 結果呢

當年14/15車拎冠軍打聖誕快車都係冇乜輪換
結果1月1日畀熱刺嬴5-3

其實熱刺以前除咗兩閘都無乜輪換

係咪斷車連勝記錄嗰場

個期多嘅
因為搵唔到邊個係特別岩

No injury for Tanguy Ndombele. He's simply not in today's squad.

賣得

留黎打諾域治

太肥 唔俾落場

入咗精神時間房

艾歷神傷左?

垃圾球員等垃圾時間

落大雨比賽，柒硬了

要躝嘅球員唔會擺正常啦

早場西波

COME ON YOU SPURS!!

講到深夜就唔係閪波咁

每周西波

見到dele呢條友仲有得踢就知西波

魔爪超越

見到科冇正選先知on9

對面荷甲水貨傷左定連新仔都爭唔嬴

kane靚比

中柱

竟然唔傳畀英撚大佬

再對狼揾ssk mark adama 有無得鬥？

無運行了

以後都唔洗踢喇佢

點解用右腳射

佢拉弓動作好大

佢仆街喇，大佬好小氣...

Lucas呢排表現差到

佢打過右閘，同右中場。
前鋒都打過。

唔知佢想點...

下個po [COYS - Thank you and goodbye SSG]

如果cc龍打起嘅話
可能son可以試下打lucas個位
lucas始終唔係好識打整體同埋唔穩定

唔怪𦡮了

一定係左邊推大位

屌究竟係咪唔識接實

Winks同dier 1樣

冇力都要撲出

條中場就係廢

起碼會見到winks鳩跑但係唔知做乜柒

一潭死水

攻又唔得守又唔得

摩佬 真係好保守, 後面sit deep 填5個人, 沙斯郎 防守當閘打, 但主場中場唔夠人爭

Dele比人讚完之後幾場都沉緊

25仔kante幾時過黎

還我隊長

球霸掂過波未

拳

唔明點解唔放少林落呢個位
啱晒熱誠飛鏟

Lucas好撚勁，出左好似無出咁

白禮頓踢得唔錯

會心雄鳩key pass之後失控球

抖左咁耐陣間踢一場又傷

求LINK PLS

踢左21分鐘唔知踢緊咩

班撚樣連最簡單果d 短傳都傳唔到
真係下下靠toby鳩斬咩

想買對面隊入波先

無失球算係咁

係我地差唔係人地勁

就黎想鍊死Moura

牙傾

球霸

-6足球 NEVER DIE

kane

-1

屌 去緊廁所先入波

越位？

嘩 你都有key pass

似越

越位

靚燈

dllm

越位呀

好買喇你地 咪話我唔比水你地

原來係科

買咗啦

似越位喎

咁都越位，真係多得VAR唔少

似越位

真係

明顯過李城嗰球嘅

咁都要拉線.....

屌搵個阿婆落去踢中場都勁撚過班廢西

今場343

對面個光頭勁過我地所有中場

Alli 係咁交失波完攞開雙手想點？

幾時先有個可以派牌嘅中場

後備

真係點搞
中場一啲創造力都無

買番摩迪返黎

有個減緊肥，有個增緊肥，有個爛菊花，有個Hea鳩緊

屌你老母中場一個識遠射都冇

死左live
求link

屌創造力咁大撚頭既野都唔敢要求
淨係想個中場有防守咋

ssk

從後鞋底印落黎黃都冇 英超球證

佢撚有防守

輸鳩埋

cash ed

真-1

成對識斬波得兩個中堅

輸鳩埋freekick

一拎波就幾個圍，球王級待遇

有科冇窮人 想賣料 有冇人join

派我

想知想知

又輸一場

我

肉償

咪一鳩樣

中場完全0控制力

輸先有得炒摩連奴
好事黎

比白禮頓雙殺

n場不勝，必炒xx

半場應該又係大力神換廢西winks

又輸freekick

英超熱刺又輸一場

渣渣臨失多粒比我贏錢啦

熱狗

真係再追客隊ng都唔撚怕
利申冇撚買 揼春中

白禮頓中場都勁過熱狗

咩休息左10個月有新戰術話？

快撚D入老人院啦廢連奴

呢球輸冇野講

我唔明點解中場永遠無人攞波
係要企係對家人堆度做乜

仲去 分邊啦傾哥

kane食身位好撚勁

即刻追啦

中場完全造唔到波

好想熄機算數

Ssk

還我普爸

而家應該要去馬會追返注黃牌紅牌
上車之選 信心推介

呢場唔贏真喺死得

根本係擺法仲鳩過肥普個陣
現代啲中場已經唔係咁全能但擺個M字中後場
alli又唔係主要係中場幫手
要個2個中場做更多嘅野

鳩搓

雖然多失誤 但好睇過之前多多聲 打傳控幾耐冇打過？

摩佬做乜好似生意失敗咁

就黎破晒摩佬d咩未輸過紀錄

成個輸樣出左黎

奧利亞同雲克斯真係早棄早著

頭髮亂到

winks條廢西真係多做多錯既例子

今場算好
上場Dier仲垃圾

winks 廢撚到

成件事真係勁似睇緊摩佬當時教曼聯咁

冇組織，冇走位，應該好快有燒味

究竟係班人做唔到摩佬要求定咩

迷魔又縮哂入水炮車個西到？

Tottenham Hotspur midfielder Tanguy Ndombele has been struggling due to an ongoing groin issue in recent weeks and is rested by Josè Mourinho with an eye on Spurs’ game at Norwich City.

其實早幾場咪已經靠燒味

我覺得係，之前啲波睇到想瞓

換lamela la diu

迪亞踢得好嗰陣好有作用
雲克斯真係極度平庸又冇用

睇泥漿摔角好睇過大斬鳩撞

上次踢得好係？？？？

睇住隊波比廢佬搞到變燒味真係心up

fifa

熱刺軍醫世界第一

2016歐國盃

對比WINKS都有幾下派路波既

一皮 買波膽 追數，買幾多好

好過肥普係咁uuuuu啦

Winks真係愈踢愈頹，遲d變埋mason咁

3:1

肥普踢聖誕快車咁撚勁 先搶到分
你睇下魔佬

反而想知有咩計仔破對面密集

一月唔買人真係等死

Dier 10下長傳都有一兩下準
winks 連短傳都搞唔掂

0 shot on target

已經超越左mason，去到carrol級數

MASON有插下同拚命三郎WO

個一兩下係傳左畀對面

AGGER

uuu起馬唔會失咁多波

買親熱都唔方收得番錢

今場打三角形傳波都炒

mason有義士光環

冇左dembele己經冇能力打uuu啦 到後來都係摩果種大斬前場4v4混戰博入波

狗會11倍 中左就

屌你老味反撚正都西就出下lo celso啦
咁柒貴借番黎擺係到發臭
on99

戒賭啦

Winks 問題在於 ，好多時短傳都係第三時間先做。

Mean到

你個名

頭先輸果粒究竟咩撚野事，好似熱刺越左位喔
如果無越位，成班熱刺唔撚射門，仆街個臭街

咩意思?

寧願出winks 個打靶仔都唔出下lo celso 真係唔知咩諗法

佢無講錯

唔明

thank you levy

半場winks換大力啦

唔夠對抗性掛 榮起碼會做dirty work

潮文黎？

尻左幾場

2：1都偷笑，人地反擊幾下都shoot 到完成攻勢。

dirty work 出腳淨係中人腳 仲要比人入埋

成班熱刺球員以為越位唔攻門

我覺得佢定位Lo係alli後備

班友越位但有得射唔射俾對面龍接實打反擊
Winks犯規之後罰球失波

咩呀咪諗住lop過龍門比dele囉比龍門收晒炸

屌你,好好體力嫁wo,唔係傷咁,基本上好難出黎

半場斯素Lo換榮啦

不過都係個句啦
依家依隊波想打雙中場

其實似真係越左位，但球證無撚吹到

清算名單
七嫂,winks,仆街死,dier,臭

我驚佢換返dier

我發覺無乜人屌kane
前場大家都好努力走位，但佢郁都唔郁

排陣都要諗下我地班人既能力

今場好好睇

超長氣，印象中未見過佢攰個樣

點會屌,都冇波到你想佢點姐

keep住玩雙中場，而又唔搵其他人去幫嘅話
就一定係摩佬問題

重點係有其他人更加要屌

越位個下某程度上係winks傳得太慢

其實lo celso 幾勁
比啲信心 換咗榮
Cup佢老母

同埋LM真係唔係好啱正選，成日同其他人唔太夾咁

臭同脆冇分別了
呢幾場成日見到佢係前面多過後面
有時仲要食花生防守

佢根本係踢正前先得 搵佢踢右翼又唔撚傳波

脆有死球斬波
臭有咩

後備入替啲波好j啲
上年對ajax

覺得佢視野好窄 比唔到靚波 locelso打佢呢個位其實都幾好

愈問愈傷心

但佢本人都唔覺自己係no.9

之前未入波冇人理,以家入多左,多人迫嘛

依個唔關球員事啦
之前去睇下啲數據
摩佬要求佢仲企得前過LM

根本就需要多個人翻去幫下波
好過自己鳩去

佢個風格真係一接波就要突破
肥普當年UUU固然唔適合佢
摩佬直接skip中場燒味又唔到佢發揮
LM都係後備換入改變節奏好啲

果場佢唔係正選咩

最多人mark,仲多過傾

加油反cup

估唔到廢到主場對半隊副選既中遊隊都贏唔到

上2場,一拎波,4條友迫

cc龍 alli moura係咁出出入入
佢又貪波見波就想要，
衰在佢係企死/慢行， 吸晒對面d後防去圍自己友
alli好多次都係咁，有空位想傳入攝，就會見到kane貪波帶晒d人黎

對面4-5個正選放晒後備

如果有個b華 施華呢啲技術型有意識又鐘意走入去防守同中場之間空出黎既位 會踢得順好多 係final thrid唔洗踢到便秘咁

入場睇波果個激死未

估唔到咁次咁快就要迫宮

今場出多咗後生仔

呢種踢法好廢

黑山

個巴打

我地都係呀

熱刺邊有吸引到呢種大牌/風格既球員

黃黃狗訓着未

叫佢幫我拎科波3

本身班正選都叫過千萬身價，依加呢班2打6到名都up唔出

仲有一班韓仔

之前咁多根本上成隊係靠son/屎屎龍同臭去拉邊加帶動
中路2人係企死中場線

人地中場搓波仲靚過我地

Dele 成日唔交波比cc龍

控球率都輸埋
笑撚到

快撚d換啦摩狗

客隊ng有4倍

以為對車仔強隊都仲有得賴下，今次⋯⋯

Tanguy Ndombele is still feeling pain in his adductor. The #thfc midfielder is hopeful of being involved against Norwich City on Saturday after doing a conditioning session today. | @JulienMaynard

1:1

終於入

咁撚樣入
-6到

Kane

-6到

傾！

會唔會又

岩岩打緊對家贏仲有2倍咁抵就入左

-6

係要我屌既

-6足球再現

巴打再買

勁 快屌lml

gogogo

快D 換走一個中堅 打多個中場喇～

我熱區9up大師 唔洗信我

-6都收住貨先啦

嘩轉死性真係出lo celso

點解個後備龍好似廢左咁多，唔係有幾場神龍上身架咩

換lucas?

LM:屌你老母,人呢,現波呀仆街

人要曉變通

LM個突破-6到

唉屌一野直線俾右閘啦仆街

-6到
色色龍成日走到空位都冇人比

反射神經，雙槍，都唔係咁易入嘅

-6足球

屌你老母換cc龍

不嬲都唔勁 係有幾場突然上身

第一個換lo celso

lm似先要換呀

差2球

人: 平時你自己鳩爆

Lucas個下有少少-6，但Kane個反應同調整真係質素嘅表現

又想靠-6

新戰術
中間鳩衝鳩撞博反彈比牙傾射波

要靠臭再捱上啲了

阿根廷式熱誠飛鏟

Dele勁幾場又廢番

起碼多D one touch

傾又波追人

屌你老母on99 dele

佢細佬黎

ssk唔敢射

屎忽衝擊

拳王阿里

阿朗式騰空

臀王

豚王

dele換走未

屌你換鳩走lucas啦

lo 幾好波

幾時換廢winks,hea踢既仆街死都勁過佢啦

Lml 2.0
Fix咗過多嘅搓波

原來成隊來講孫興民真係算勁嗰個

LM 去做中堅都得，攔截好過依家果兩條柒頭

其實個右閘強項係咩

Ss low好有球味

winks條廢西又想自爆

摩拉 成場d傳波都好on9

哇，冇黃都汁到

好過KWP

榮仔熱血到

雲克斯

熱刺DNA

我知錯了
可唔可以比番dier我
廢西winks好恐怖

肯用仆街死換廢柴未
hea踢3成功力都勁過佢

斯素lo出嚟之後多咗組織 可能摩佬換走ssg就係想有人同LM配合到

Feel到dier好快會落場

我寧願換dele好過winks

應該最後警告了，再foul就紅

屌你 肯換走winks 未姐

Winks 好撚廢

傾個M字額好勁

換ed

Winks走了

摩佬都真係幾鍾意出艾力臣

點撚解dele冇左腳要踢左邊

冇中場呀

Lucas都係躝返去做後備比較好

感覺有啲似當年卡卡咁用，想加強控球就出佢

下場都唔洗見到佢

唔係要走一定正選啦

摩拉廢左定成隊都廢左

屌拳王

aliiiiii

哇屌你，又射得幾靚

落雨？

大力狗

屌你，我信你了

屌大力神D分波勁到

最後又係要靠eriksen

痴撚線 大力神有form果陣勁撚到

又要靠大力神做攻勢

屌你地麗熱狗老母

Dele又係

原來有debuff

分邊分得靚到放到腳上面咁

又要j大力狗

死喇仆街

個韓妹好似幾正

又係要靠大力

我知錯了，老豆是對的

差一球

係咪有人半場買左一皮3:1派我

又係大力神

屌你老母ryan唔撚舉手

冇艾歷神, 熱刺什麼也不是

阿里

呢兩下好撚好丁 分左邊lm回傾拉散人 再分勁靚既curve比crazy

買邊個可以取代 eriksen

拳王又係無表現下就入波

牙傾真係好有球味

好矛盾 想大力躝但破密集真係靠佢轉邊

中前場今日傳得最靚，大力臣+ 傾

Kane學人推右走左

咁撚惡

一出明顯唔同 生晒

應該要好高價

仲要成隊都咁廢，佢有乜可能唔係正選

好唔開心

出波靚既話 ziyech 唔錯 但今年續左約 唔知有冇貴左

山狗廢到 咁都踢唔到個波

dy

唔好咁 隊波會自爆

呢隻ar dog黎

就係冇一個中場做到佢轉得咁快要焗用

買回唐摩迪

大力狗真係呢

唉屌，呢啲波係得大力先傳到
要靠大力先反勝到，都唔知開心定唔開心好

dier

仆街了 出dier

我知佢好似好鍾意紅色 阿積士又係紅色

本人話話想去阿or利

嗰下高波成個沙比阿朗素咁

屌你要反勝為敗了比科我啦仆街

可惜，大力已經決定左走

仲會唔會諗栢豪

自爆機械出現

對面成班高大佬 換科邊夠頂

真係應驗

立即offside現存在感

見到Dier入黎，就知又會變平安鐘時間

咁快換哂3件

睇下維拉會唔會爆煲
佢有機會過唔到

好撚驚對面罰球

屌你老母出dier
科呢

大力神：吊，又要靠我

hi
我冬季走

維拉好似富咸咁降班會唔會執到著數？

屈福特個杜哥尼都幾好

沒有科，怎敢說心事

摩迪加Isco

我地個龍問題

講真柏豪好勁咩

Gchi

放心一陣dier就會角球輸頭鎚

daddy成日係埸邊屌西做乜

栢豪今年好似踢得唔錯有5g4a 踢法都應該接近大力

隊波比著你你都想屌

長傳 freekick應該冇大力咁好 但推進帶波 短傳都好啲

咁講不如搵lo celso頂大力咪得

永遠接唔實
廢到

屌你依家見親個後備龍撲波都淆淆地

1個唔夠係依隊波到洗呢

身體對抗唔夠

所以上場用腳

大力都算細粒
但平衡好

隊波真係好依賴大力
組織 分波 罰球 角球 完全無人勝任到

仲要應該唔會平，起碼5千起跳我估

平均英超跑動距離最長

屌，nigga又搞咩

睇下會唔會爆ffp 爆左我估都係出40m左右啦
不過唔爆唔買佢啦

隻手油到

呢樣要問𦡮

落雨

Ali踢走個波陰陰咀笑

係咪條友講左句力架dontpushme

依樣係問主席

班人落雨係咪躁d

我指佢個動作

下場ssk停埋

無睇 有無話比我聽踢左d乜柒

次次見親kane過人都硬係有種格硬黎嘅感覺

出後生仔啦

Winks + Dier

柏豪同榮
點揀

想幫人起機？

Winks都停阿

但係佢真係爆唔過都護到個波

我會揀科

下場 NDom + Dier
No Winks / Sissoko

唔好話代替，連求其搵一個人剩係做一範做得唔差嘅都無

佢草夠牌咩？

Trossard呢下成個Ozil咁

Ndom上場好生猛

柏豪一定

下下爆唔贏都死要呀番住你個位

大力幾時變左開角球係勁

屌你dele無氣定點

牙傾洗腳

出科啦都無得揀

支持

Lo Celso Winks Foyth打三中場
科盧榮組合

屌你老味拳王

球霸攰啦

買左3:1個個會唔會打爆左電視

快車先黎一個二個停賽 黑到

呢啲唔係個個做到，佢嗰下唔係死去，係拖時間

左腳廢腳

反細屎忽的細屎忽

following

佢擰波其實ok
但真係慢

有邊個好過佢

係咪有巴打買左3:1

馬體會右閘

屌咗出聲

佢爆過「世一」

對面個龍仲穩

明知自己揸住4張就忍下喇 ssk個張根本無必要

唔識射波？

早左賣佢

左腳明顯撻Q

但佢護波係幾好

大力狗渣ge

呢班大曬鬼⋯⋯

屌 入唔到第三球

成隊都有情緒問題

可能又係專登

踢撚死牙傾呢場

都唔係丫，都叫威過一時

講左要搵sport psychologist

傾洗唔洗好咁撚搏

如果脆 打臭個位會點

返到屋企又要跳落堆雪

係雪地裸跑係有用

贊成👍

咁都入唔到

勁到仆街
三中堅嘅脆好撚勁
睇英撚就知

2-2

岩岩lo celso醒d唔好爭波已經有機3-1

四次必入球都miss

3:1果個應該想飛去屌人

Dele 同 Kane 就斷氣

脆壓上黎踢真係有作用 唔同臭鳩跑鳩傳

其實講真脆點都好過依加個右閘啦

完咗啦

on9

屌你未來人

黃黃狗有冇護心

YEAHhhhhhhhhHHHHHHHHWOWOWOEOOWWOYRAHHHHHHH

有咩好打j

英超助攻王不是夢

阿里虛脫咁

又學埋人地d ugly win

防守一樣咁廢 進攻打個和 死球脆贏

係平行時空

回購佢啦

反又唔會嘅
Winks重傷完之後冇啦 但勤力同跑動都有 係好重要
有時係需要人做依啲刷鞋仔波

基本唔擺佢係最core位置 其實好有用 即係3中場入面個潤滑劑

但之前肥普同依家摩佬擺佢係中場重要嘅位
實難踢

同埋就算柏豪黎到都係同Lo爭位多

用少5場得分過咗𦡮

覺得 LO 斯素 可以留低.
佢有D用.

Daddy同對面好好傾咁

今日佢換入係關鍵 向前傳球盤返生前場
之後大力臣出埋加強咗效果 對面人盯人唔到

其實排451 打好條中場啦 你場場個勢唔掂要靠換人黎執

對比係winks dier ssk dele 當然有用

等佢適應之後成才

肥普冇得揀點同摩狗有得揀

暫時對中下游拎得晒分 希望黎緊兩場keep得住

前場技術最好應該係佢 要打小組配合佢應該係核心

下場停咁多人 點出

winks雖然差d累死 但側面睇到位率高先做成foul 係太莽撞

lo celso 好好j
d 轉身 傳波同sense
不過有一野係中間帶失

kane
ssg ali lm
ndom dier
456 臭

咁?

停邊個？ssk仲有咩？

kane
ssg dele lm
ndom dier
4 5 6 aurier

其實依家摩佬都係偏向冇得選擇嘅
幾個中場都係唔係好打到依家中場個2個位，出咩人都有缺憾

No son ssk 佢地話winks都停 我果陣行開左唔知

假熱無睇
想知屎屎龍踢成點

幾時先可以踢返個正常4後防 偽3中堅搞到進攻同防守都好閪

點踢

修仔加油

買勁閘

我正式宣佈，邊個反lo celso 邊個就係分化狗
應承我，下場正選出lo celso
唔出lo celso 就要輸了
lo celso 係熱刺核彈同春袋
再唔出lo celso 我就以後唔出黎

奧斯爾又正選喇～
強國繼續玻璃心喇～

最理想係

kane
dele sisslo lm
大力巨 dier
rose 4 5 aurier

五大收購，缺一不可

咁似我地個罷比堅尼d po名

大力巨打埋今場要say goodbye😂😂😂😂

決定聽晚去leeds 門口和你唱，釋放義士clakre

佢地地獄賽程

對完轟隔一場對我地

防守好左少少嫁啦，4+5 又慢又唔夠頂，雙中堅出6又自爆

你走硬了

換摩迪返黎可即插即用

Lo celso真係打得好好， 中場d小組番晒黎

Lo celso 踢後一格做winks 點睇

Erikson簽左邊隊？

psg 個時就係踢cm，好似踢得好差，去左betis 打前一格先爆發，有d 似dele

Low + lml 會係咩景象

阿迪達幾靚仔

係中場用阿根廷話吹水冇人明

識出阿根廷1-2

其實錫菲聯同狼隊都追得好貼

其實係betis都係類似cm
但多人逗住佢 咁佢咪可以企前啲

仲有我可以插上

就係當年個件william carvalho 吹到新kante 咁
結果冇人搶 去左betis 幫lo celso 執屎
不過betis 真係幾好野
今年又搶到fekir

季初爭啲以為佢會護級

點解唔用不推文

之後依家係咪成日催我地買斷lo?

係應該要維番條數

訓咗冇睇
摩狗又-6？

仲話1月買斷有平？ 催到咁

-6殺晒弱隊完季就收貨

季中買27m 季尾買34m

求ACE LINK

其實我又唔介意係咁

因為對手對弱隊都係唔穩

Footybite

主：唔買0m

唔係有條款咩 冇得佢唔買

有歐聯資格強制買斷

傾入果球擺明係-撚6

Daddy 下季真係要買個中場返黎代大力，始終佢既傳送喺而家隊波真係冇人代替到。
娥眉月轉向過頭比臭真係恰到好處。

唔係歐洲賽咋咩

其實我睇ajax果陣幾鍾意Ziyech 但佢阿犬

歐聯呀

今年咪冇歐聯資格囉

我願意場場ugly win 返前四

有歐聯強制買斷 冇歐聯option to buy
冬季買平幾m

企位脆好好多，臭防守企位好弱。
不過脆會比人爆，臭就衝去追返。

今場唔ugly

原來betis笠水⋯

唔穿盤就ugly win嫁喇

脆指人企位就有

指人企位都好講技巧 唔係就會好似素素咁柒

主實買啦 比咗嘅係sunk cost唔使理
27m喺而家市場邊有可能買到呢個級數
就算唔用 賣返出去都唔止27m啦

Mourinho on Ndombele: "I cannot say he is injured, I can say that yesterday he told me he was not feeling in condition to play the game. Not based on injuries, based on fears of previous injuries of the season. I cannot say he is injured.”

Mourinho: "Lamela, 57 or 58 days out of the team, trained with the team twice after all that time and he came to me and said ‘I think you need me because you have injuries or suspension, if you need me for 10-15 minutes I’ll be there’. That touched me.”

後備落場殺人用

其實lamela 真係好識do，咁撚拼搏，肯防守，唔介意打後備，領隊一定超鐘意
可能都有幫肥普同daddy含

三杉惇

搵人開定post

好似confirm一月收返Jack Clarke

錫菲聯車仔阿仙奴都落後緊

cup is easy

金章安對親我地特别勁

夢多陣好喇 90分鐘就醒

無人開就我開啦

俾說話30m聽

又唔算既

七嫂好識撈

push

推

黑警死全家

錫菲聯對家頂住

畜龍科落地獄

修仔！！

死啦 1月1就我地作客

五大訴求

推推推